---
title: Вопросы которые когда-либо мне задавали на интервью
---

# HTTP

## Headers

### Какой самый главный заголовок?

# Microservices

### Какие есть архитектуры микросервисов

### Какие есть паттерны микросервисов

# Message brokers

### Какие есть паттерны брокеров

# Databases RDBMS

## Indexes

### Какие есть типы индексов

## Replication

### Какие типы репликаций есть?

# GNU/Linux

## Common

### Что делают команды `cat` `wc` `tail` `head` `grep` `ps` `wget`

# PHP

# GO

# TS
